{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129246176/suwon-sr-hotel-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743039&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229269737&selectedRatePlan=268376440&expediaPropertyId=66507693&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 SR Hotel"
    },
    "text": "水原SR Hotel (수원 SR Hotel)\n水原SR Hotelは広橋湖公園から4.2kmの距離に位置しています。 当ホテルはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しております。 水原市庁駅から徒歩6分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原SR Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原SR Hotelは広橋湖公園から4.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelはどのような無料特典を提供していますか？",
            "answer": "水原SR HotelはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しております。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelは公共交通機関とのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "はい、水原SR Hotelは水原市庁駅から徒歩6分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelの客室数は何室ですか？",
            "answer": "水原SR Hotelは28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "水原SR Hotelのチェックイン開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原SR Hotelのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原SR Hotelの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelでは予防対策として何か制限事項がありますか？",
            "answer": "水原SR Hotelでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約確認メールなどでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelでのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "水原SR Hotelでは事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となります。さらに政府発行の身分証明書が必要な場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、水原SR Hotelではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelでのインターネット利用方法はありますか？",
            "answer": "はい、水原SR Hotelでは共用エリアで無料のWiFiを提供しております。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelの駐車場について教えてください。",
            "answer": "水原SR Hotelでは無料の施設内セルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "水原SR Hotelで喫煙は可能ですか？",
            "answer": "水原SR Hotelでは指定された喫煙区域での喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 673
    }
}